nba 討論區43

點睇Tim仔同LBJ越黎越似樣

猗又反cup

今場係狃攻得差定猗守得好

禮炮團護駕有功

一定係紐約攻擊差 騎士邊有防守

前者

Lead 23分 倒到lead 2分

清泉做唔到野

Lonzo 上力未

你呢

獨角獸比人守到食晒屎

萬炮齊發

仆街實反cup

比人話po霸 唔開了

燈

笑撚死人咩

猗

但我相信ny可以守到最後

成班係度燈猗

吾反我皇了

D wade係咪攰到唔想打

隱性沾區黎呢到

猗波都開唔到

不了
miraCLE

戇鳩吾皇開波無人接

不愧係四大天王 又燈

一線鷹仲頂到喎

騎7唔7啲 無人開波 lbj 慘撚到

班mk好癡線

kk一條友幫騎拉番d 3分命中番黎

騎反cap了

我唔明點解打鷹都打到咁狼狽

因為開始認真

竟然有人同po霸爭開po

你老味又係d wade kk救世，班正選做乜鳩

一分一分咁追贏返
miraCLE miraCLE

K P炒晒啲罰球

咁就和左

我冇爭喎今次

4中1

一班廢老

吾皇禮炮團

係咪真係練反cap

反cup埋
呢節騎幾多個三分

吾皇

吾皇勁到 要贏了

邊個仲敢笑我騎？

屌你老帽瘤弱人爭氣啦屌

Lbj 3pts

成班友手軟

lbj 3分

JR同iman根本後備都唔值

唔pass
贏了

朕不給的 你不能搶

咁樣比猗負負碌碌贏番真係

成班隱占

por戰犯

有冇人覺得it好得好似啲小朋友球迷咁

呢d咪質素囉

呢d波要有啦

屌又係贏kk同wade

個commentator又估中

DLLM開外掛,下半場14球三分

KP關鍵時候炒哂罰波
交下學費先做大佬啦

大心臟

正選

有冇記錯上場又係高華第4場著火先贏

FOJ

今日騎士射3分多過兩分

好可愛

吾皇:朕不給，你不能搶！

贏咪得囉

落地肘位痺咗

居然反cup

屌你垃圾por

反我皇有咩好講

吾皇大三元加關鍵三分帶領騎士熱血反杯！

打NYK都咁撚辛苦

打加時啦

黑毛算係咁
上半場吊命
其他三件

不過ny第四節爆炸

第四節39比21

lbj wade搭三枝炮

Korver今季第四節好撚癲

第四節禮炮團火力全開

騎士根本得一招, hornacek完全冇應對

d正選好撚垃圾

點睇你喺某po比人開名屌

黑毛你叫佢執雞冇問題，做第二/三得分點就好大問題

最好啦
吾皇打夠100分鐘我地球迷就大飽眼褔

有冇人覺得Osman幾靚仔

求lin

easy win比啲假希望你班ny dog

騎狗咩事cup成廿分

死光槍太保守
進攻啞火應該要換番KANTER出黎,反正都守唔到
一人一入球都未至於俾人咁追法

健太好撚好抽

岩 avg 9分既人唔好要求太多 淨係做好防守都夠

3分雨加NY垃圾

果然吾皇加禮炮團係最好嘅陣

自己參透

明星賽認真防守說好的復出呢？

質疑禾？

捉撚住唔放

打左十幾分都係呢招

我係潮狗都唔係占狗啦

十幾年

所以騎先係手感隊

Mola mola

Korver成季都打到咁，真係要比個第6人佢

Molamola

岩岩心諗吾王撩交打仲要俾人炒廿分咁柒

Por仔完全垃圾喎今日

wade咁撚勁

molamola

防守籃板都唔拿 nyk自動棄權

係呢兩年o者

燒鵝又反cup

退化

清講完有無打冷震

點解狼可以好似完全冇戰術可言

佢算唔話得，下下吾皇傳炸彈都接到仲要入

禮炮團
Kk

rondo 原來今場復出
不過出得5分鐘

打NYK都贏得咁辛苦
但係成隊猗都仲笑得咁開心

why
唔出Kanter真係好錯，箭個場都證明搶到攻板就屈到騎機

除左KD之外，邊個比我皇守會有啖好食？

Daniel Gibson 當年咪又係禮炮團既得益人

又未至於垃圾 lbj守佢啵，係要交下學費

俾幾舊水買波衫扮湖狗 果然係痴線佬

衰在身體質素差

字母

yes
我皇第一個final要多謝佢啦

On9鹿

原來隔離鹿都俾人反cap緊

幾多歲呀清

Cup廿分喎
算係咁啦

都幾廿勾啦

THJ:刷數據好過

邊場最好睇？

痴線
領先20分就鳩射3分
落後3分就寧願剷籃拎2分
我睇緊D乜

癡撚線

Ai都退左休幾百年
佢助手korver仲打緊

其實牙占係咪開始要減重

又搶唔到reb

早d個d咩daemon Jones 呀，咩David Wesley 都係咁用之嘛

屌你著件塞睇nyc

最後都係lechoke

打一線鷹都咁既款燒鵝

原來今季吾皇罰球過8成

炒哂都贏

有呢D前輩,夫復何求
Kanter

唔出kanter真係錯左 保護唔到防守籃板

馬刺球員Parker近日接受了採訪，對於自己的恢復歷程也做出了回應。

當初醫生檢查後，認為膝蓋都無法彎曲了，如果能彎曲也許還有希望。

「一些醫生告訴我可能再也無法像以前那樣彎曲膝蓋了，」Parker說道，「因此前兩個月我就一直在努力彎曲膝蓋，因為我認為如果我能做到就會沒事的。」

「我都不知道傷的有那麼嚴重，」Parker說道，「我以為就是伸張過度。」

Parker的醫生Jason Bell表示Parker是肌腱完全撕裂，通常來說活動都是問題。

「當你撕裂肌腱的時候，那麼你就無法起跳、下蹲或者做類似的動作了，」醫生說道。「當你完全撕裂的時候，它不再與骨頭相連，那麼你就需要接受手術，需要過一段時間才只能在正常行走。」

養傷期間有人猜測Parker的生涯有可能因此終結。
「我從未有過那種念頭，」Parker說道，「在我腦海中，我想的就是‘我會努力訓練然後復出的，’我對那些很積極，不管別人怎麼說，我都不怎麼在意，因為康復的道路是從你自己的精神和心態開始。」
一切都如同如同嬰兒般需要重新學起。

「術後的三周我都無法移動，」Parker說道，「基本就癱瘓了。」

「我還需要重新學習很多東西，比如走路、跳躍、跑步，就像個小孩子一樣，」Parker說道，「那花了很長的時間，我需要保持耐心和並遵守紀律。」

booker攞咗成一半分

Luke 想點

鷹同NOP都打得好近

You廢老今場要認真防守

原來燒鵝追返

mk鷹好勁

瘤又要比james串

刷分仔兩節22分，新KD都唔輸蝕，有2...分

要養生 不了

咁都落到g league練都好野

係錯得好交關
攻小左個點
一人一搥,唔會俾人追到
反正換左Lance Thomas咪又係守唔到

竟然要出力守por仔
養生喎

每節九分

新kd係穩定得分流 唔似booker依d刷分神經刀

輪椅

其實放鏟唔放射 吾皇都無力啦
不過單防又係比人食硬
更加預唔到成班第四節起親都有

國家棟樑都有2分4板2助2偷

屌你2分

kanter執攻板好勁，鳩射外投唔入都仲有得搏2nd chance

Tyreke Evans先係最佳第六人

字母勁到

五射一中，牙波六射一中

反騎反占又豬

Bender

睇足成場 辛苦哂

nop頂住

點鮮最後2分鐘表弟都冇得出場

100%，上位了

吾皇撚狗姐

法國左樣野

牙占罰球準個幾季都係同WADE一隊
懷疑WADE成日恥笑佢 佢嬲鳩

就即管睇kk幫你吾皇執到幾多場屎

點解love 打咁少

古有ray allen教佢射
今有korver教佢射

牙por巧撚勁 值得禾全力守佢

廢，完。

點解唔出多D RR9

Por仔一冇POTW buff就輸
咁西岸肥曼巴咪

鷹自爆

希望占皇順順利利入到Final
等我湧有動力4比0佢

今朝睇hupu，Jokic比人圍屌

on9 鷹

鷹隊

鷹咁樣TO

好過俾 Rubio 組織

自爆鷹

智障一線鷹

估唔到飛禽大戰都咁激烈

打nyk都打到咁 咁廢點解三年都會入到決賽

有牙榮執屎

你勇打邊隊都4:0架啦

其實鷹係咪tank嘅一份子？
啲戲屎過大腸好多，咁樣TO笑撚死

今年我會入Final lbj

等比人4:0啦
25守死你

g持

表弟又贏一場

後段都唔知睇左啲咩
靜係傳 三分 傳 三分
完全冇組織可言

岩 牙榮帶依隊騎應該都東岸第一

週最佳都要睇咁重，當日739 season都唔係包攬哂啦

錯哂
我湧對占皇係特別有動力嘅
offseason廢9已經講左成年最遺憾嘅事係4比0唔到占皇

鵝鷹究竟打緊啲咩

btw 有啲回覆根本針住龜龜黎講

無你份呀
我地要4比0占皇呀今年

根本全場都係咁
只係頭三節唔入既 第四節入左大部份

鵝

一線鵝

智障vs智障

紺野xxx唔好成日含啦

又到鵝自爆

+2gc

兩條友根本有心開拖

你咪又係又俾我steal fmvp

棒打史提芬s

夠啦其實係東岸黎講夠做啦

同我一齊做假湖啦

虛名黎姐 我驚佢之後攞到手軟

訓左無睇，想問牙fox快定Lall快

我地兄弟籃波唔會介意邊個fmvp架

不了，要去幫我皇含
好似係

Conley係咩情況

真 今年做比zaza

攞唔到緊係話唔介意啦

開完個會返黎
騎贏波 鵝又贏波

占狗

你今日幫我皇含左未

紐約比人反CUP

五冠 fmvp一年做比一個 兄弟有fmvp齊齊分

Ingram 有機會單打 Ulis 傳返出去

得你被人點名 檢討下LA 含得咁深

klay排先過zaza架

牙波真係穩定地廢

我地要五連冠 FMVP廢除左仲好

one man fastbreak ball

俾人黑走又話攞唔到 反勇真係特別on9

如果zaza一腳一件 15腳踢到對面冇人打 咁咪FMVP

開始懷疑上面某位湧迷 係倫伯假扮 無理由假膠到咁

其實吾皇同新仔嗰到係邊個撩人先

今次認同你

梳

Lopez點解打得咁少

比機會新仔

拎ok?

邊個

其實對住d垃圾隊大腸齋靠booker爆分都夠做

會然

佢攻晒ingram點跑數

等睇MB病閪吊打艇

kd捨得放手？

串鳩我潮
一陣牙波就BIN你C

撚伯條柒頭，我皇豬final之後又深潛

我最後的表演系杜25老豆 你話佢反湧

大飛gogogogogo

四大天王之首真係唔講得笑

巧多會然喎

區區4弟學人同大佬爭fmvp 幾時俾人三刀六洞

做完嘢返嚟，騎鹿鵝反cup晒

假潮真沾狗

你繼續對波有期望啦 佢一日未換射姿都係咁廢

留意返，係佢特別on9

辣手書生

比人點名表揚

#130

岩開機睇, 睇緊阿波, 睇埋 GSW vs ORL 同 76 vs LAC

76人

Yes
利申幫我皇含緊

#FireLukeWalton

話你勇兄弟籃球唔介意fmvp果位

企開d啦 gaylo

禾c打黎

即係上次話浪花兄弟同居里係蝗語個個

係湖區屌占狗冇人理

猗下場會唔會俾猴打爆個底

喂屌，個po 亂撚到

笑乜春，你都係占狗

網上好似吾皇撩先

hack

完全唔明點解仲唔搞搞個射姿

你襟兄弟比人屈係反湧喎 點睇牙杜25老豆1號

唉豬點解得2分

傾下波先唔好互相指罵占狗同25杜

yes hupu 有gif

叫我呀

新仔都幾夠薑推鳩吾皇

條友三性家奴來，養唔熟，迷邊隊都無所謂

要隊波個shooting coach 肯幫佢改先得
可能LaVar ball 唔肯呢

你估香港人咁咁怕廢老咩

記得件事唔記得邊個

其實我唔介意為我個仔吸收炮火
好似牙波老豆咁 幫牙杜吸下炮火 認真打波

原來連鹿都贏波
頭幾場半場輸緊個d最後都贏波

呢D點會話打緊SEASON個陣黎改

牙波3分收你皮

吾皇比條撚人含wo

唔開拖都算係咁

比在portis，一拳打到吾皇入急症啦

Hi 你係咪撚伯fun son

見親佢射波都覺得會炒

新拳王portis

吾皇贏波formula
都係自己加3分陣

香港唔同啦

香港30-40歲最好打

外國20-30歲最好打

屌講真我皇成撚日都撞啲椅打鳩人
佢條仆街其實都好陰濕

居里會然

又 jer 9 me

一出手就知冇咪呢D

我皇最強陣=我皇+4個3D

叫你含就含啦 陰咩濕

👌
含返

所以ball 同 牙富 呢年射波可以收皮
睇射波隔離magic gordon 勁左, d 下枝動作同接波起手動作唔同左

咁清你係柒左，居里

Pacquiao 38

呢到柒一次 會jer到2046

IG專心練好防守算啦

sor囉
以後會改

咪諗住屌兩句就扮到中立

係
sor

牙波係近乎要成射姿斬掉重練
有排搞

喂咪住句野咁熟嘅

Nash返嚟教下pass都好呀，咁TO

warren

兩隊啲防守

公海隻姏野xxxx 真係癲得好撚痴線
所謂既波台痴線佬連佢一成都無
佢人生除左幫占士含之外就無人生意義

正皮左

佢呢d射姿隨時改唔到
同正規射姿差太遠

footwork 問題大過射姿
湖 shooting coach 都係咁講

有KOBE波衫既沾迷

4冠1fmvp點超你啊

mb打爆d jordan

好想入去留言G持 , 但驚被人踢返出來

鐵20分Rubio3分無人講

對返老東家 留下手姐

手感仔唔打

你n姓家奴
驚閪咩

btw 佢地夠係度留言啦
都唔知拎左permit未

有冇死士入去貼波衫圖

你話你迷羅咪得

鐵爺今日進化左
叫謝夫鋼

Rubio 對住 Teague

原來河仔取代左歐洲佬正選

借返黎
好似係

好撚驚

傷啊R周佬

bender 因住

叫臭G影晒唔同角度既相派俾我地
好似d倫敦金影錢相咁

傷呀

河仔好波

佢岩岩放出黎

貼波衫咪又係定性為假湖 , 真湖唔會幫其他人含 (好似係)

練兵?

河神原地crossover舉世無雙

Josh jackson好撚廢

KK 雖然無防守
但我諗佢係騎三分既唯一支柱
靠jr 死得

居里傷左呀
係時候要靠湯普森

淨係唔會幫我皇含咋嘛
所以真係好想我皇去湖

daj 有單打我有無睇錯

ching坐左幾耐

你真係好幽默

Twitter大帝今場會唔會又俾人爆

佢上半場都係7射1中

成隊手感隊

sales 2分

屌titanic cam出gorilla

上季幫禾湧含到出野點計

如果love可以穩定多少少 或者會好d

大帝輕鬆打入短手芬

mb 輕鬆2分

76人輕鬆到

而家睇個勢
大飛同雀都會keep住輸

大飛

ben 型撚到

閪門型到

河仔嗰種勁真係唔係CP3比得起

Elfrid Payton果頭真係唔識形容

三節接近30都打唔到卡

湧一開波就4個TO

其實patrick beverley都有low post，仲要好撚smooth 果d

不過打nba 通常會“最大化”佢地能力，唔會做呢d

咁快變潛艇

又話冇左黑氣石大飛勁左既

無睇好耐sor

現形

好彩BOS 要左tatum

傷左2個pg
靠河仔咪呢個水平囉

jj防守好

騎無point guard 無底
Love打底根本唔夠撞，頂盡low post fade away
望就就IT+TT歸隊，drose打後備

我地有防守？

Randle for 3

清泉又撚狗

紅丁

Thank you JJ

TT幾時歸到隊

佢以前打狼有d low post ga

屌湧又準備20個TO

西門真係好撚型

梨地咪鳩燈禾地76

2-3 weeks

澳短同河仔幾似樣

嘩你講咩野呀

唔好唔開心啦，有我carry

成條後場加個正選小前都傷撚哂
輸又幾奇

兩個都係GOAT？

河童>ben

對騎黎講佢low post唔係重點
佢三分唔好一場入幾粒然後另一場一球都唔入
分返均黎入 應該好少少

IT 一月前歸隊
應該可以上陣Christmas game對勇士

正選pg 係到wo

1月1號先歸隊

今場河童實打爆本

都係俾湧狂炒40分

Sor

點解rondo出得4分鐘？又傷左？ 利申冇睇直播

細古唔到原來parker 傷得咁嚴重

見到parker嚇左嚇

靠你啦

快出 BroLo

ben 勁到

係咁畀西門入中路

好早講左今日最多打6分鐘
Rajon Rondo (core muscle) has been cleared to play up to six minutes on Monday vs. the Hawks.

今年Aaron Gordon 有無機most improved player

病閪真係好撚廢 淨係識鳩鏟

有
3分準到仆街

應該無人無like

唉 睇雀睇到頹 進攻可以廢到咁 成隊都唔識射波

yes

Bendingod

evans
oladipo
porzingod

唔該專重返原作者
落返個quote

無左個大佬無辦法

咪臭係

力羊唔係3分唔出手

抄登

OLADIPO勁到嘔

#130 Bxx

IG

雀呢d防守球隊 冇左個防守核心

hey0 ar
back to cc 台 sin

有無打算搵wnba個griner 黎幫手

禾決定改名
個名唔夠勁

bye

返去成人台咋

5毛confirmed

76

改咩

系，係要同人鬥壓低比數
但打呢d gobear仲緊要過隊長

迷羅四大護法

爛艇防守想點呀

天下第二人?

返遊戲台bye

本身進攻已經唔勁 連防守核心都

牙ben可否讓個名比禾

另外3個 除左軒巨 仲有邊2個

你叫病閪咪得囉

thornell

Me

騎士就係要呢d

棄暗投明杜蘭特

冇人識你
你係湖區連被人提起既資格都冇

你開個STEAM POST仲係舊名 無人推POST

起底9

牙LIN 得罪過老大 唔提得

但禾迷少煮

禾想改名架啦但禾牙Ben嘅形象太深

之前想搵GAME玩下見到佢開POST

on9仔

參考me

JLIN半月板ACL

改 大隻牙BEN_TWITTER哥

少煮係湖個時你有冇迷過先
If you not with us now don't be with us later

轉左幾多個圈

唔洗燈 都已經差唔多

lou carry

杜25老豆傻撚咗？

上場都係啦

B_Ingram
因乜叉事跳跳虎

其實每日見到自己user name都好嘔心，就快精神分裂

booker屈到

巴打 用XXX代替穩陣D

你話 dlo 防守差已經無資格做迷羅啦

改啦

咪又係輸俾猢

點解

av巴打勇字當頭

驚閪

佢本身反杜 好似

BOA

米臭系 又吾洗實名認證

屌你老母david west呢條醫院王

鄭俊弘後備上陣已經25分

mb打咁耐既

法國呢到D人好偏激

辣殺Ben Simmons

爆夠籃未呀

反你老尾咩，我迷杜

自屌下先

屌你辣殺Jlin

又有得睇兩個大胃西

mb eq

MB個傻閪又係度做乜撚

真大胃西真係柒到想喊

雪碧同大胃西個樣好似

no hope

扮想隻抽之後笑

岩牙

傻閪ben simmons返澳洲玩賓周啦

咁都叫eq 好，擺明其實嬲左啦

真係eq 好應該咩野都唔做好似可愛咁

屌湧個波射咗上去落唔返嚟

Nba有幾多個可愛

咁好難嘅
同個機械人比

今場klay真carry

真係eq 好叫TD, 然後係bench 食T

咁都唔eq好 嬲左但死忍
可愛個啲先叫eq好咁全聯盟得佢一個eq高啦

肯出 Lonzo 未
Ingram 連倒三球水

可愛呢d冇感情既唔會叫eq好

再唔係好似8成時間既吾皇咁比人挑機就ignore

大胃西球球都醫院波，陰撚死人

無左筆掃，牙波起唔到機

俾d機會啦av

Ny0好撚努力好撚正

Twitter王今季d三分
一起手就知冇

以前佢trash talk都廢事
老左更年期

今日無ignore 差D開拖 輸到痴左線

JJ dragic hayward果d都好

Wade:我trash talk佢冇反應嘅 我懷疑對位緊嘅係機械人

係，忍唔到了
由輸比小牛扮到呢家
近排人生低潮，返屋企一定係咁打老婆果d

Kawhi個更新patch down完未呀
12月都黎緊

MB trash talking with DJ

MB: You can't stop me, you can't stop me

你會唔會返到去係咁打杜老母
呀你唔夠打

視野好難patch，忍下啦

trash talk先正

twitter 王

一拳打穿佢個西呀 咩唔夠打 佢成日係場邊跳跳下都係咁解

Ingram 表示連炒兩球罰球

杜老母好撚大份架

痴線佢單手都抽贏我啦

比人惡意犯規 除時傷 你知佢幾玻璃 都忍得住唔爆 都唔叫eq好

兩位人兄咁大分別嘅

你要我輕量級打重量級，根本唔公平

夫子垃圾瘦仔

booker數據又贏

咁我最後的表演係咩級 佢一下打穿個西喎

Mo speigh 真心勁

相撲級

牙波今日又-11

airplane cup

我岩岩夠曹星如打

好啦好啦mb EQ 好

一早反曬面
至少依家佢地都開始接受現實

大飛有件咁似波縮既

今日ig又跑唔夠數

曹星如點夠杜老母打 uon9？

波縮回魂

仲要打第3年先21歲
以佢拎分嘅能力只要擺係一隊正正常常嘅波都會all star

你講緊拍戲個個曹君如？

開大左個口
得6分

無睇開，佢防守點

贏數據輸波有7用咩

A.Gordon今年準咗咁多嘅

破碎虛空左

成個girffin咁

隊波廢到咁搵占士黎都唔掂啦

omg BEN

本

我屌你老母家陣係咪又想殺我龜

Steve Kerr契仔著AJ13

個個係重案組曹達華 恥笑開始

ben

屌你咩payton一路跑d頭髮一路彈，唔會睇唔到前面咖咩

大飛一開季好似好勁
原來而加排緊西岸尾4

你講緊PTU個個任達華黎
恥笑開始

Girffin the皮

Agger
佢喺14-15嗰季有幾場都係carry成隊湧

睇連登既話你會以為木狼包尾緊

76訓醒未

mb 出咁多既

3成波

雪碧而家改咗名都繼續carry湧

望下連輸幾多場先啦
輕鬆潛落包尾啦

Gordon

潛艇年年都係咁嫁啦

點分大衛西同莫同茂史脾

mb

牙ben算唔算鎖定左最佳新秀

型撚到

gordon

洛杉磯潛艇

睇球衣

Arron Gordan

咁近境黎跣低,Shaq is watching you

DAJ instant regret

睇頭頂有無天線

打幾場已經鎖定左，而家吹到睇入唔入all star

等陣你地又燈到大fly反杯

契仔1號同3號都出左場，差2號未出

入硬

mvp tracker都有佢份

醒啦76

BEN做乜鳩 咁鬼心急

twitter王14分鐘19分

其實拎賓同波黎比較是咪一種無肉？

76要倒水了

佢west diaw唔睇樣真係認唔到

yes 因為波>>>>>>賓

岩啊

咁先係76嘛

潛艇

76ers Head Coach Brett Brown discusses what went wrong in Saturday's loss in Golden State, high praise for the Clippers' personnel, and the on and off-court value of former Clipper JJ Redick.

bg
shaq is watching you

短手芬我每次都見到有佢轉身甩波既畫面

係每一場啊

三分為mo，兩分為西

每個攻勢就係佢同河仔一人帶10秒

point guard黎
spin move TO緊會走架啦

頭頂粒野

3條紅J打成點

留意下格芬

佢無波係手會係咁叫波

格分做乜鳩 下下帶波都to

中肯

冇睇76
原來mb又撚狗

今年湧件大胃西有75%三分

Lm

賽後Kanter在接受媒體採訪時說：「我不關心你是誰，我也不關心你怎麼稱呼自己，國王？女王？公主？我們會一直戰鬥，沒人在場上可以欺負我們。」Kanter說道。

對於Kanter的言論，賽後LBJ在接受採訪時也做出了回應。
「我是國王，我的妻子是女王，我的女兒是公主，所以這三個稱呼我家裡都有。」LBJ說道。

吾皇

嘴炮max

真係好撚討厭

好撚正

佢一黎到湧就練成左3分

我皇呢個暑假就係練咀炮

兩個都無厘頭

其實吾皇都慘，中二病黑歷史比人講一世

有幾討厭

4射3中
湧個system你俾全盛驊哥佢都9成命中啦

個人討厭 咁老都唔肯讓位

翁金驊教你射三分

今年湧既策略係咪鳩打上半場？

好似好多場都係咁

湧同天勾阿伯應該係絕配

佢做乜都好討厭

亞洲三分王

自己講得出要負責就唔慘啦
不過係幾好笑既

自稱king都幾中二

第三節黎料

the chosen one係自稱定人地講？

天勾阿伯>手感仔
擺明係真材實料

咁twitter king呢

自製2K MT果啲moment challenge
湧同猗都係咁

根本就係9打
所以我都轉左去睇76
今年淨係第3節先睇湧就得

黑人係咁嫁啦

好似king 係網名？

the chosen one 媒體比

因為個女大
Curry唔使去湊女
咪前半9打囉

呢樣就人地講

Shaq/Howard : I am Superman
vs 我皇：朕

邊個中二啲

有無人估到下次moment challenge係邊個

想大手入harden

king james話係佢由細俾隊友叫到大

據Basketball Insider的作家Dennis Chambers的報道，Embiid在被快艇球員強硬犯規後走下場，並大聲喊道：「他防不住我！」，隨後Embiid又在場下做起了鬼臉。

中2病2號

之後有大部分時間都係king with now crown

superman正常d因為真係有個角色係到

原創最柒no doubt

黑鬼文化係咁

但係條撚屌自己背脊紋左Chosen

佢又無講錯wo

weed 定reed hard foul得姐係頂唔住

好似紋埋喺身？

閃電俠wade 黑曼巴kobe 狼王kg 小皇帝lbj 石佛TD

幾霸氣

扮鬼臉有d on9姐

石佛華人地區多啲
西人都係叫the fundamental 多

紋得幾好

點解wiggins好似成日打足全場，但數據可以得1x分，0助攻咁低

沾屎慘撚到淨係敢恰新秀

咁想high草呀呀巴打

跪求我皇下季敗走路線

叫w.reed

唔重要既人睇錯好正常

手感唔好咪減少出手
咁樣先好 唔係好似鐵王咁組完巨頭都要自己射晒
盞嘈交收場

猢 猢 同猢

今季nba實力其實平均左好多

點會敗？橫掂都係訓響度入決賽
掹車邊入去呃多個16th pick仲著數

因為大把平衡雞

勇箭刺 去挑戰西岸

都係勇>>>>>>>>>>all

trade 波縮for cousins

吾皇底薪入箭

harden cousins 正選

LBJ偽正選入舊騎士mode帶綠葉

:我上賽季打得太差了，沒有資格要求高薪，需要從低做起

郵差 冰人 手套 滑翔機 海軍上將 大夢

Banana boat都敢trade?
大膽

法國呢度D人真係好偏激
識打無球就係無球高手
常規賽無開季後賽MODE就係訓係度入決賽

勇士除外

你老味76倒剩三分

識打無球但clutch time無波在手企埋一邊食花生
可能係得我唔識啦

咁先係76

76等比人反cup啦

今年已定獎項
MVP harden
ROY Ben

Ball

老實講湧D底線開波真係幾勁

係估唔到有幾隊會幾好
magic nyk pacers 76

最佳隊友獎 Harden
迺迪公民獎 Harden(捐錢)
NBA最佳運動精神獎 BOsh

答唔撚到話人打槄草人
你響公海玩呢半年就真係穩嬴喇

勇真係得第3節波果然

Nba Lifetime Achievement award : Jabari Parker

三弟

最佳炸彈人,今年Harden終於遇到對手,LBJ今年可以同佢爭一日之長短

Yes

輕輕鬆鬆又收工

點睇Vucevic一直被忽視

Btw Mb 21分
2nd pick點睇

琴晚人地答晒架喇 你睇唔到咋 仲貼左3,4條片出黎

簡單講句 你唔敢放佢 佢幫隊友拉得開SPACING 已經算係一種啦
更加唔好講pick & roll, 佢地點會唔識做

係平時佢地主要控住粒波咪好少做呢D野囉
唔識做同唔會做係兩件事黎既

我有無聽錯

旁述話ben long arm

重視過架，仲叫佢白魔獸

自己打唔起

76人球球都猜到空晒

Sales 6分
Ar ball 7分
仲係要對大腸

convinton top 3d player

潛艇一係無戰術
一係空灑咁炒

現實就係clutch time打勇士佢就係企響度
然後av哥就話佢企響三分線出兩三步唔郁係打緊無球...

OK我唔識波，對唔住，唔好再咬我PLZ

Beautiful game

兩年未聽過呢個名

講又講過，片都 post 埋，咁都答唔到

企響度就係off ball吖嘛,明架喇

金塊做乜鳩

BG

76 3pts 4/23

james cordon 去左睇波

空哂又唔射，係要走步先安樂

係不為而非不能
討論咁耐做乜

所以咪送張槄草人圖比你

個問題係:今年組隊打勇士
我貼D片係上年打勇士
你貼D片係熱火/騎士三年撈埋雜錦片，打任何隊伍

你話我果段片啱用D定你D片啱用D?

潛艦反超

即係你覺得打其他隊識無球 對勇士就變左唔識無球?

river

禾湧撚咩直狗

垃圾76人 祝你一世都入唔到po

YOUNG

手短芬 澳短
邊個隻手長d

新仔比d機會啦

唔係我覺得呀
係發生過嘅歷史嚟架

邊3,4條片, PO多次睇睇
如果唔敢放, 就算係無球, 基本上NBA 個個都識打無球...

不如話球員渣住波, 唔敢放就叫識打有球?

講緊NBA 準則, 唔好講到標準咁低OK?

兩個大胃西互屌

打架

大胃西VS大胃西

76今場啲三分

無embiid=倒水

如果embiid出到34mins,76至少贏多3場

jj saric 零手感

唔敢咁做啦
一個唔該又傷一年

猜到空晒都炒真係無計

勇士第三節 成日都係咁

Curry輪休？

勇鋪鋪都係第三節打爆對面

DAJ係embiid面前，完全被撚狗

垃圾老鼠依加先上水

一樣樣

咩直啲命中好曳下

我覺得限制左好多wo

原本mb可以靠身體/技術

佢可以用身體硬屌reed

但對daj 要扭扭樂

見親Justin Anderson 就會諗走南華場姚明邀請賽點昆水

22分鐘 2分4板, 完全被限制
大帝26分鐘26分10板

SIMMONS下下都衝入去

Evans 遠睇同CP3一樣樣

sor 無睇數據，只係睇波時既感覺

當我無講過

黑d

embiid出唔得耐真係好傷，次次都第3節中段，第4節開頭依段時間倒水

吹撚脹,打得小都攞頂薪

daj又出來被撚了

差唔多30分鐘 算係咁 其他人太廢

你唔比大把隊爭住比

好驚evans係大飛比人蝦

kat今日先41mins

屌
垃圾頭跑步，啲頭髮彈下彈下，好搞笑

重點係佢睇到路

垃圾狼

河仔唔敢射

我都諗唔明點解佢可以睇到路

據美媒體報導，湖人隊總裁Magic Johnson近日接受媒體採訪，解釋了為什麼本季不會干預球隊榜眼控衛「球哥」Lonzo Ball改變投籃姿勢的原因。

他表示Ball已經習慣了這種投籃姿勢，短期之內是很難改過來的，球隊方面強行干預反而會添亂，湖人隊方面將會保持耐心，讓Ball持續出手投籃。等到這個季結束，如果Ball的投籃命中率仍然沒有改觀，那等到休賽期的時候，湖人隊和Ball都有足夠的時間來改正他的投籃命中率。

笑撚死

竟然有人覺得吾皇唔識打無球
佢d off ball cut勁到傻喎

又黎

NBA官方宣佈，憑藉過去一週的出色表現，底特律活塞隊的Tobias Harris和丹佛金塊隊的Nikola Jokic被評為東西區上週最佳球員（當地時間11月6日-12日）。

不過這樣的得獎結果，讓許多火箭球迷相當不滿，在NBA官方推特公布得獎名單後，下方網友的留言一片罵聲，James Harden上週帶隊四連勝，場均35+5+11，但最後沒拿到單週最佳。

據了解NBA一開始還將網友的批評言論隱藏，但最後實在太多留言了。

網友表示：「繼MVP後，NBA又一次把Harden獎項搶走。」「震驚之餘，問問是否以前有過這樣爭議巨大的單周最佳？」

你又係時候出黎含啦

lou will痴撚左線

lou

果下快攻應該無人覺得會fail

芬妹企係3分線等運到

Wow左未？
Boston Celtics‏Verified account
@celtics
12h12 hours ago
More
#NEBHInjuryReport Kyrie Irving has joined the team for the trip to Brooklyn and has been upgraded to questionable with a minor facial fracture.

日常等波

好合理啊
改左 footwork 先，都係唔掂咪再改埋射姿

Twitter王炒曬ft

隻閪門比人睇通晒，放剷放射但唔放佢隊友

唔比jj,Covington,saric起q，由你戇鳩鳩係度爆

d 人又話等睇batman kyrie 既

每月最佳9成係佢啦

定wor

寧願ki抖埋網呢場，對勇先出

散下步又20＋10

lou 又救世

成場冷手感仲係到射射射

今埋佢地無手感姐 Covington都入左幾粒3分

病閪clutch淨係識傳 傻既都知唔洗mark佢

twitter王無力

原來河仔2/12

擺明 唔好比佢入底就得

射唔到波都draw下foul啦屌

不過draw完ft又會炒

D jordan傻左

跟得去應該出 上次TATUM都係QUESTIONABLE

Mb連續兩次出同一招 daj咁都中計

兩分笑死人

又燈

Embiid 低位 rip through

ben bye

某人模板，梗係用對某人既防守方式啦

根本放佢兩步就得 屌一年都唔知係度做乜撚

harden真係好慘

佢自己都坐響bench 傻笑

睇通佢剩係傳但都守唔到

好驚DAJ自殺

垃圾基石

剷籃finishing比起pre-season個時好左。

佢好爆得黎又唔似字母咁手長鳩放都得，反而似lebron個種達陣打法，但無射波連中矩都無，人地根本好易守

ben 20+10
jojo 30+10
咩叫天賦

爆開哂五個咪得

Ingram

jojo炒咁多罰球

戰犯1號

daj沒有cp3甚麼都不是

呢2個叫天才好唔好

doc river真係好撚鐘意亂鳩咁叫timeout

反之亦然

76人三巨頭 病閪 MB covington

係禾湧面前咪又係垃圾

睇親病閪打clutch都想屌鳩佢

mon緊post個啲真湖講2句

twitter王呢球打咩

拎隻豬閪trade隻射手番黎好過

2中1絕殺

湖人d新仔同呢兩件差幾班波，不嬲都認

咁可以點

大心臟covington

clutch time要靠美作，其實3個分工幾好

係傻閪ben太食球權兼off ball極垃圾

Covington

全nba係咪得潛艇主場射罰球會俾觀眾噓

芬妹un下un下 射air

國民黨勁

你都唔係真湖

收皮了潛艇

咪臭系

真巨頭

最top 3d

Mb執返身彩
岩岩咁撚串

鳩fing頓

Roco

戇鳩文件河又玩撚曬timeout無得叫

今年正選啲傳失波，戇鳩失誤感覺上多左

反而bench

Mcgee既效率

你就臘鴨

河仔

大飛竟然最尾有組織我係咪睇錯

河

Curry傷左

河神救世

鬥傳炸彈咋下

之前三分一般
今季連 c&s 三分都有埋

今次我同意老鼠
暫時睇
Embiid clutch都唔多掂 易上腦

明明係個個唔敢射3分線鳩傳炸彈

MB出左35分鐘

正式打第二季咋清

上次贏仲有Elton brand

抄左文件佢啦

傻閪ben係因為冇射波所以垃圾 遇著守波勁嘅好似湧咁 咪食曬屎

所以咪暫時睇

其實美作波都未打，點解覺得clutch time可以靠佢

頂住！！！

六連敗

豬西 入76無傷都變有傷

原來波第4節無出，難怪潮人又然

打底clutch time實比人夾到傻，無得要求咁高
正如你3連霸潮人clutch time都唔會塞粒波比O'Neal打iso同low post

EM呢下幾醒

期待進步但唔代表冇問題 經驗真係好重要

超級大心臟鳩fing

垃圾文件

前3節要不是波打好根基

Da J

呢D好多時係講經驗佢咁都情有可原既

covington份約又可以叫高d

30分
真巨頭

仲要MB low post一比你夾就好易to 所以之前幾場都輸最尾一兩分鐘比MB打low post

原來艇已經6連敗，季初果陣霸氣呢？

今年off season free agent 啊可

新屎綠

76打爛船都打成咁 其實好柒

原本傳每年遞減
依家要遞增鳥

佢重要程度等於mb bs

呢個先最好笑 垃圾文件拎去廢紙機啦

無GUARD用呀清

skill set同body太強，就算廢極都會係長期20+既得分手，除非大傷

講真，佢d控球同spin move仲靚過依家部份既top PG

上季2k已經覺得佢好用，點知現實仲勁

估唔到無咗黑氣石都係咁

一早講咗啦，年年開季都虛火

傷左歐洲佬+pb
想點先

所以又會讚鳩佢又會笑鳩佢

年年一打完湧就柒
今年特別早打

spurs 用佢好過屎

卡戴珊家族的力量可能會遲到，但不會缺席

牙豬spin真係靚撚到 係衰係個樣度

被吹奏係神獸 唔可以用一般新秀既標準黎睇佢

黑氣石魔咒
當年黑走左咖哩

mb訪問串到

上年冇cp carry 收左皮

有無乜數據係講長傳失敗
如果有勇係咪排頭5

仲有進攻手段三件仆街入面最多

76人好波

dj 2分

點搞呀，就cp3 冇走，都係坐緊bench

得罪你？

真心好屈機，隻傻閪ben柒下柒下都贏波加20+10

embiid連daj 都比佢撚狗咁撚

2條友生涯加埋出唔夠60場，真係trust the process

愛稱黎

唉豬

你有冇見到佢換落場坐響bench 自己傻笑個樣牙。

老鼠76人死忠

大家終於認同禾 等睇我復出入playoff撚吾蝗

daj想唔想去火箭
基石餵飽你

而家daj 係唔係差過capela

牙BEN練到生命石果招LOW POST 同中距 應該輕鬆20+一場

i trust the pig

富仔幾時出呀

6犯 掟水樽

你講出黎自己有冇笑

好惡wo ching

而家都20+咁濟 練到打條撚

明明之前呢度話DAJ好勁，夾邊個都得
做咩而家又變地底泥

又見返波縮？不了

餵出黎 capela 星期5有兩個奶媽

禾季前已經認同U

逐場論牙
而家有得bin緊係bin定先

做真占士

capela而家有罰球

而家都有中距架

不過炸上去咋麻

其實佢家鄉Houston

對住禾湧咪又係死狗甘

用波縮黎trade daj

練到真係next super super star

練到既話真係打撚，7'0對位你隻1-3一定球球硬食，仲要vision好傳得返出去你又唔敢夾佢

Embiid出場35分鐘創個人生涯新高

好似借女上位個條友個女張圖

佢場均出到依個時間，76會係東岸top4 seed

賽後報告: EMBIID因傷休息一場

完季就option out
芬妹慢慢同臭雞玩啦

佢練到嘅話企罰球線都已經屈你機 射得鏟得傳得 點守

tier1到依家真係未撚bust過

Parker斷完腳出到黎都20ppg

我諗除左傷tier1真係無打唔起既可能

我都唔撚明 射左兩球2分有乜問題

有睇波都知佢根本無波到，格芬自己妹下妹下就玩左進攻時間既一半

要抽都抽板啦，五個板都無

防守你睇下Reed同DAJ分別先啦

mb 對reed根本撞兩撞就轉入去硬食，佢打DAJ係爆唔入去技術取勝，我承認mb進攻>daj防守，但DAJ比幾多麻煩唔講，TO唔講，被block唔講

打一場休一場

屌你文件河最後尾戰術原來係交波比河仔控

雙河真係走火入魔

格芬真係食撚懵左先留係度

都係比人打爆，無分別的

同個仔一齊炒

DJ 成日比人話無腦都幾慘

但佢今日真係好撚鳩下
雖則你叫佢一個頂哂又真係有少少難爲佢

入playoff

呢場仲要對daj 應該要抖下

咁佢落手係on9左d
但成個西岸有幾多C防守好過佢？

要block shot block到轟轟聲先叫好 咁daj今場防守係差

出場quota用完,
要番專心打twitter

就快揾太陽

佢係塞

咁佢責任嚟嘅, mb今日已經唔係話on fire

下場對牙波，道明寺表示要頂硬上

傻閪ben就一定食晒春藥咁打

太陽正係豬多咗兩場

太陽今日在客場對陣湖人，本場比賽，太陽球員Devin Booker已經得到了36分，這是他職業生涯第26次得到至少30分，追平了史蒂夫-Nash，與Nash並列排在隊史第15位，Nash職業生涯有39次30+，其中有26次是在太陽得到的。

後日就係大戰

邊隊